有冇人學校開始dum書

小弟今年中六，要返學校上堂。小息係間吉課室度見到有箱書，好奇打開一睇，嘩！全部都係圖書館同通識有關嘅書，又講公民社會，雨革咁。有冇同學學校都係咁？

書可以燒
人心不可滅

你會唔會有相熟老師可以私底下傾下,會唔會救到D書丫

叫啲同學一人拎幾本走啦

每年都有大量書啲人唔要,特別係啲補習notes,locker有一堆,垃圾桶隔離又有一堆,執埋去失物認領處又一大堆,執執埋埋成個kelvin lau嘅regular course都執到出嚟

屌想正皮點知㩒錯隔離